貼「賀蔡若蓮子蒙主寵召」咪冇事囉

拖埋耶撚落水
我就唔信有人敢出嚟吠

我真係恭喜你呀

加個席字好d

「感恩蔡弟兄蒙主寵召」
噤先岩耶撚口味

成個世界得一個耶撚姓蔡？我用我個fd個名做例子又要你管？

柒左仲要兜

好柒

佢個仔無話係耶徒喎…

賀蔡匪若蓮白頭人送黑頭人

會唔會好涼薄？

點會唔係

蔡若蓮成家都係耶撚喎

自殺寵召唔到

遲下唔會整埋篇「討」文出黎掛

自殺落地獄架
不過上帝咁好人應該會寵召佢
係恩典黎